[官宣]拜仁幕尼黑簽入Lucas Hernandez

快手

FC Bayern München

🔴⚪ Der #FCBayern verpflichtet @LucasHernandez! Der 23-jährige Weltmeister erhält einen Fünfjahresvertrag bis zum 30.6.2024. 👏

#MiaSanMia #ServusLucas

€80m

世界第二貴後衛

拜仁係其他聯賽買人

邊值呀cls

Alaba走人

應該係買黎打中堅 本身佢其實係一個中堅黎

你都快手

會唔會鳩到留Alaba打中堅

死拜狗又拆骨

本身要替補 唔走都得

80m?

左Lucas Hernandez
右Pavard
兩個世界盃打起嘅後生閘去晒拜仁

下年中堅柏華加佢

助攻係勁

呢個打過歐聯世盃決賽
唔通de ligt值咩

80M on9

買埋pls

聽講拜今個夏天洗200m
€75m Kai Havertz, 80m Hernandez, 35m Pavard

邊撚個嚟 聽都未聽過 小豆我就識

法國正選左閘 但打中堅好勁 又快又跳得

Pavard好撚屎喎

呢件都80M

Release clause

仲貴撚過雲迪克......

馬體會散班

貴唔過
vvd係75m英鎊

四個中堅打橫排 連埋前面馬天尼斯打五中堅

乞衣隊都肯使錢，夏天個轉會市場好睇lu

拜超

拜狗使咁大筆，屌你老味用錢嚟屈機，可聊

拜狗又拆骨

拆骨呀骨呀

拜仁儲咁多中堅 打fifa咩

拆呀

真心想指教 Alaba水平係去到世幾 真係由細聽到大

但其實兩個都係中堅出身

打前一格好過 反正ribery走

幫西甲留住球星呀,你識閪咩

值唔值呀

80m
佢有冇雲迪克7成

頭5應該都有嘅
不過呢幾年傷過，中堅又打防中又打
國家隊上埋攻中冇初初咁sharp
不過其實都係26歲

拿樸迪又邊撚個呀 入到國家隊未呀

拜仁前面咁廢仲洗咁多買後衛

係
咁貴但國家隊都無

早期李沙拉素 沙洛
刀疤 coman 杜拉素
依家pavard 靴

法國拜？

G巴利係咪黎接2R

transfermarkt嘅資料
但可能佢冇計addon
印象中當初係£70m initial fee + £5m addon

佢細佬造就佢上位

下季係咪咁擺⋯⋯

Alaba J.Martinez 事撚但 Kimmich

Lucas.H Sule Hummels Pavard

竟然高價買人

下體會一野走咗2個正選中堅
下年係咪又要玩幻幻育成

最後唔會係馬體會買de ligt掛

垃圾拜仁 連猁狗咁廢都輸3波
成班垃圾

好笑

點解

又話買雲拿？

好似話拜仁今年會用三億買人，如果係真嘅話仲夠錢買

成個卓卓咁
咩位都打得
使乜驚無得出

馬體上季賣右閘, 今季賣左閘

Alaba踢德國就可能已經攞左世界盃
踢奧地利。。。成世可能得3場euro

細佬去咗皇馬搞到佢要頂左閘位
點知打起咗入埋國家隊

吹大左

細佬原本都未係馬會上位啦

咁貴? 點解唔直接挖多仔d人?

細佬16-17借左去艾拉維斯踢到曉飛
馬體會諗住收番黎用，打Luiz後備
大佬就排隊打中堅，但中堅有烏拉圭孖寶同沙域
無咁快上到位

點知皇馬用解約金買走細路
大佬就頂埋左閘後備位
咁Luiz出唔到，就輪到佢上位

超級大水魚呢件吹太大了

金錢足球我屌你老母

咁睇後防中堅同閳都算一線中/頭，如果比摩佬教黎拍大巴有冇機會去返以前高度

又有條on9

萬一水貨我拜要破產了

睇死乞衣拜下年free 先簽人

屌， 拜狗又拆